\vbox{
    \ifmini

        \section*{Die Moorsoldaten \index{Die Moorsoldaten}}\nopagebreak

        \setchords{e | a e H\spt e | G | a e H\spt e}
        \chorus{D G D e H\spt e}

        \begin{enumerate}
            \item Wohin auch das Auge | Vogelsang
            \item Hier in dier öden | Wo wir fern
            \item Morgens ziehen | Graben wir beim Brand
            \item Heimwärts | Manche Brust
            \item Auf und nieder | Flucht würd nur das
            \item Doch für uns gibt es | Einmal werden froh
        \end{enumerate}
    \fi
}